要求移除正負評數多而上熱門依個準則！！

屌那星 啲垃圾會員開個垃圾post為左上熱門 就搞埋啲無閪用嘅投票
我覺得你公投無所謂 有競爭成份是好的

但啲垃圾 下下到知道個正負皮一定一面倒 都仲要搞啲無意義嘅投票

例如講條女比綠帽條仔 個post就講到條女幾咁仆街幾咁閪 然後最後個無撚用投票就會係

條女正臭閪 快啲post佢相
分左手就放過人啦

屌你老母 咁樣又有得投呀？ 咪又係想正皮多 頂個post上熱門

強烈要求正皮或負皮多嘅因素 唔列入熱門post準則
不如我為左依個post 又發起個完全無意義嘅投票先

正皮 連登小學生討論區
負皮 連登好高質

我認我唔清楚上熱門有啲咩要求 但如果你話人流查看個post都係一個上熱門嘅因素 我想問下 10:47分 以下依個post連100個留言都無 但因為正皮而呃左啲人入去 咁樣係咪叫呃人流？

推到admin回應

推到上熱門比更多人投

啱 要admin正視投票post問題 就要由投票上熱門

推

Admin咁快收左工

投票呃正皮唔係好易架咩

弊就弊在你係喺站務台呢個死場度開呢

咁點算呀 admin睇唔到咪唔理囉
垃圾post就上熱門

咁 d 人都要首先入睇咗個 post 先畀得正負評架

你點知關正負評事？
可能係連仔心情好手動放落熱門呢？
連仔冇講過熱門準則，邊個知

咁你入幾十個人 然後因為投票關係 投正皮 啲正皮同查看過嘅人數成正比 咁啲正皮係咪多呀？ 咁正皮愈多係咪愈多人睇呀？咁樣投票黎叫人正皮係咪呃正皮呀？ 咁樣係咪呃正皮上熱門呀？

所以咪想知

幫推

原來你唔知， 咁你又話正評多上熱門 ？
屌， 畀你呃咗添。

咁你有無見過無正皮上熱門？

無留意呢d 野喎， 通常 topic 覺得有興趣先撳入去睇睇。

無興趣既話 話之佢頂頭大熱 熱到獨贏得 1.1倍 都唔會睇。

連仔點會講呀

同你討論開呢個 topic 先至發覺原來 站務台 同 黑洞台 無熱門呢樣野。

連囝

Support

啱啱即刻睇 一搵就搵到 此POST已完

記得之前有人問過熱門計法 admin係有回應過

又有啦，到底樓主有無睇過個熱門

先回應你 依個係人地開嘅第57個post 即係代表儲左一堆巴打一定會去個post 所以唔需要多正評都有機會上熱門

好似啲小圈子討論post咁 視乎受歡迎程度 入圈子嘅巴打就會愈多 愈容易每個新post都上熱門 但退出熱門嘅速度都特別快 例如淨係上幾個鐘

再回應埋你依個 開post者標題係吸人到人流嘅原因 當巴絲們入到去發法中伏 好心者側上一頁 有心者側正皮引伏 同樣因為開係飲食台先少人留意到個post而令到正皮數唔突出

打我太快多錯字 梳

依個post主要針對 垃圾無聊投票post 藉住用正負皮投票而上熱門嘅準則

所以任何因標題吸引 小圈子post而上熱門嘅文章 皆與本post無關

咁姐係正負評唔會好影響上熱門囉
不如你講下點先應該上熱門 評價多又唔得 人流多又唔得 小圈子又唔得
到時又會有人屌 "做乜我個post成千個正評都上唔到熱門"

咁你意思應該係將 投票post既評分數 對熱門計分既比重減低? 如果係咁我都贊成
但點樣分一個post係咪投票post 有無IT巴打解答下

唔係正負評唔影響 而係除左正負評 仲有其他因素都會影響 咁都唔明？

例子都比埋你 爬一爬文啦

第一日上連登？

Ching睇一睇我第一頁講咩先 例子又比左你 投票形式又比左你

但有時到啲現象都係怪怪地
持平啲講
佢應該係用一籃子因素去自動判斷
短時間內 / 總計
會員訪客人流 / 評分 / 評分數 / 留言數 …
好似話條公式成日調整，所以佢都講唔準
但有時出嚟個結果奇怪，某啲post幾嘢上咗熱門，屌佢或負面post多人但上唔到，嘈完佢轉頭又上到，啲人咪覺得可疑 可能只係某些條件不足或巧合

多人嘈佢可能會減少正負評數計分比重
但應該唔會公開準則

Admin早晨 瞓醒未？

例如有人開post話
"大家覺得 應唔應該取代上下箭咀"

或者

"正評：xxxxx 負評：xxxx 而唔用icon"

咁點check?

屌你，唔撚投咪得

你叫？

叫你老母